求荃灣黃文具店

如題，希望有中南嘅齊全度

黃店app淨係搵到書店

推

買枝筆都買唔落啊

小薯茄發達大計介紹過冠文書局 黃唔黃就唔知

online store 呢？不過相對地貴

深水埗好似有間黃

急用

thx,不過唔太順路

noted with thx

新填地街

真文具搵九龍啦 本身都少

如果要一次過買齊應該難啲
但巴絲都推介咗一啲舖頭 希望幫到你

中南廣場 老闆係施世築 紅底

#301 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區